[有圖]笑波子認證鬼滅禰豆子係電子雞

因為一次聯名，禰豆子以後就要一世背負住電子雞個名

Who?

好撚慘

波子哥哥ho ball🤣

呢度冇人識佢呀

識笑波子或者識鬼滅都可以討論落去，唔洗一定識晒兩個

得罪樓主既youtuber冇咩好下埸，當年館長被槍擊就係因為直播笑咗艾蜜莉雅兩句，今次波子哥哥都應該兇多吉少

件事最尾點

我撐館長的

館長依排咪龍精虎猛咁玩緊糖豆人直播

條友點樣射館長？

點解

聽講係之前館長直播話俾人性騷擾同一個人
可能俾館長拒絕懷恨在心
有錯唔該幫手補充資料

樓主今次難得高質

你呢排好撚高質

笑波子哥哥不嬲高質

女人黎？

男

負皮你

男人

槍擊嫌犯為劉丞浩

負皮笑波子==